屌你老母全部都便衣

屌你老母呀臭閪

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

好多便衣